今日出 Mario好期待訓唔著

對上一次玩係gb年代
Nds版都無玩過

今日出？

唔係話12/15號咩？

花生
遠房親戚？

要錢嗎

Link?

好似要跟美國時間15號先出

冇留意，等down

要

I'm your father.

daddy

唔係 freemium咩?

好似唔係

$78

聽日四點

期待

期待中

我都好期待呀

apple store d機有得玩

得正體中文版

記得唔好訓 等到聽日晏晝四點

apple store玩過下 麻麻地

買部3ds 玩到你傻

無得控制左右咁 今日買表嗰陣個姐姐叫我玩

早兩日睇個post話要80蚊港紙，唔知真定假

今日玩果陣有個肥仔紅精靈走埋黎我隔離
又唔出聲，都唔知佢做乜鳩

趕我走？但果時冇乜人，而且jony話要將apple store變成一個無端白事都可以入去既地方架嘛

( Show Blocked User - 花生人氏 )

終於到15號

人地都無出聲你咁多幻想做咩

當小遊戲玩唔錯

姐係要訓醒先有

任記今次咁識做，唔係奶共既咩

寫住app 內購買是咪唔洗錢

佢自動跑咁應該係難玩左 無得向後走

80蚊都幾撚貴

唔係架 有啲吊靴鬼藍精靈好鐘意𥄫鳩住人
之前經過玩吓部新Macbook又喺眼啤啤咁 驚死會整爛部野咁

好似係免費Download
入面有幾關俾你試玩
想玩Full Version 就俾$78Unlocker

喺士多試過，只係向前行，Miss咗就要由頭嚟過
要拎晒紫色幣都唔簡單
第一關拎到，第二關已經連食多啲金幣都有難度咁

好期待

real

要上網先可以玩

我都等緊

等緊
set左通知

濕濕碎

食個過橋都50啦

mario maker

唔係個game free
但買道具個啲要錢咩？
原來係得幾關試？

依d 垃圾遊戲方式都好期待
d fans 真係無撚腦

點解依d game都可以咁期待…
真心唔明 比起原版3ds操作根本on9

試玩版得幾關，80蚊買斷
之後唔會再有要課金嘅嘢

睇落好玩過白貓

仲未出

跟美國時間

咁唔買
On99 唔通nds mario都要上網先玩到咁on9
買都唔係問題 唔明點解要用data先玩得

見到係花氏你出post，我仲以為Mario 係新出的H game 再負皮上一頁，點知入到來你真係講緊孖寶兄弟

留名睇人講

1.冇信用卡又唔想買＄200 iTunes Card

itunes pass可以ok或者7仔增值喎

有場境位可以行上去會向後跳、暫停、加速、彈高

望下個日曆
唔係20號
...冒牌

表面上自動向前行
實際上場境有位行上去可以倒後、暫停、加速、彈高

Apple Store個demo黎一定冇咁多野試玩哂

Mario game表面上人設同操作係合家歡甚至係兒童向
實際上過往好多代Mario部份關卡係hardcore向好難玩
易學難精

本身幾期待, 但原來要data咁真係卻步
online有其他特別功能就話啫

唔好期望咁高，昆錢課金game
正統係遊戲機上果幾款。

你估佢係咁食data 咩

可能你太靚女

咁總有人唔知道呢個方法架嘛

利申：我自己都用左itunes pass成幾個月啦

仲有八分鐘美國就15/12

唔係太平洋時間. HK 4pm?

岩岩見到自己個app store仲有81蚊剩
正

老任講左要online其中一個作用係打擊翻版
你估真係要不停傳大量data咩

但香港app store通常禮拜五先會換game banner

已經只出係ios都要咁
搭地鐵個陣就真係多得佢唔少

究竟幾時出 ？

一早官方講左係免費試玩部份內容
一個價買斷雞有內容
唔係要不停課金抽野既game

Mario可以課金買咩
唔通連蘑菇都要買

屌！上次去ok增值iTunes pass 果時，個職員話無得增，仲問我其實係未買iTunes card ，串鳩我係未記錯！
我即刻屌到佢啪啪聲，之後去第二間增值

On9,班staff真係唔叫你讓開比大陸人睇demo 機，仲要唔係用客氣口吻
利申：試過，當面屌完條友再寫埋投訴信

嬲撚到打錯字

80蚊甘貴

甘你老母塊閪

個玩法垃圾到呢

之前pkm go課金係因為老任授權比人地開發

mario係老任自己搞

睇完呢段新片先再講

好難玩

睇片已feel到呢兩關好難玩

我覺得唔係錢嘅問題
係$80 買番嚟未必啱玩，
寧願試玩頭幾關免費，之後再收費

但係一次過買斷，唔駛課金

單機mode都要online先玩得 ？
仲諗住買黎上機玩

睇波好似無得返轉頭wo..

睇gameplay好似無得返轉頭

要彈落幅牆再跳

唔只係用幾多data既問題，收唔到電話就玩唔到呀麻。
Candy crush咁受歡迎，其中一個原因係冇上網都可以玩，上得返網既時候會自動sync返。
佢個gameplay 又唔係同人online 對打，有咩必要online先玩得?

老任一早講左
係免費試玩部份內容
之後可一個價買斷所有內容

打擊老翻

場境行去特定位可以倒後、暫停、加速、彈高

白貓都可以一指操作
點解Mario唔可以？

其實近年9成9日本手遊都無online real time pvp
好多內容一早已dl落部機度
但一樣要online打

呢個對玩家唔係最好既做法
但對遊戲公司打擊老翻係最易既做法

有人話要美國時間下午先有

App Store一般禮拜五先會換game banner宣傳新game

仲未出😫

冇得翻轉頭就收皮啦

其實唔出好過出啦

冇得前後行只可以跳，冇左好多變化

白貓個操作好似有版權

4點

玩過都幾無聊下
由其對於有3ds黎講, 隻手機版好唔吸引

仲未dl 得

佢D動作都唔同

場境行去特定位可以倒後、暫停、加速、彈高

但今時今日手機普及過手提遊戲機
如果呢隻Mario賺大錢
自然更多老任自家game會出係手機度

黎緊Sony都會出多好多手機game

老任一睇就知打鬼佬市場，佢亞太區食左屎

咁我無上網咪無得玩
唔關大唔大量data事
加上仲打乜撚老翻 乜野年代呀大佬 仲有人jb down game 咁撚戇鳩？
老任真係柒頭皮黎

我意思係可能佢唔用得白貓個方法 所以要咁玩

而家JB都係裝tweaks app照買

出咗喇咩 我等緊App Store通知

要錢

唔洗錢佢食草？

blk 是常識吧？

留名等攻略

利申打機白痴

係高登講老任d野等比人插

呢類game考反應
睇攻略唔代表你打得好

有啦！有得download

未

提提大家手機剛出左PES 2017
但只得四個國家有

你唔好問iPhone都要錢？
寫隻Game唔使成本？

攻略最多都係教你點拎隱藏物品
最後Mario扯唔扯到旗都係靠技術

倒數半個鐘

十分鐘

仲未有

一分鐘

4點啦

咩都無

仲未有😭

自膠

邊度有話四點

未有 溫書算

繼續倒數

姐係要等到星期五 ?

有未

Fake 到呢

未有

係呆美國下晝四點

屌...

点解会冇唄

美國時間=香港16號

返大陸啦你

已down

Sticker pack

Good game

但美國已經15號😶

Game呢

好想玩

冇啦冇啦

"「太平洋標準時間」12 月 15 日上架，轉換成台灣、香港時間的話，就是今天下午 4 點。"

邊個話美國凌晨出，老任打鬼佬市場

有得Down

快d玩！！！！！

好撚好笑

你好撚幽默啊食屎狗

( Show Blocked User - 黑鮑嬌 )

屌，有未呀

On99

已經00:19，都仲未有

唔撚係要等PST09:00呀嘛

得未呀屌你老母

冬令時間？

仲未down到

你覺得會厄到邊個

上stream 睇鬼佬live 佢都未down 到隻game 啵

link

到底幾時先有

屌 唔等啦

想知有幾多人會比錢買黎玩

Me

自己上twitter / stream 睇下真係咁難？

貼條link真係咁難？

其實可能只係Pokémon go 既翻版，紅一個星期就冇人玩，要課金，不了

利申 仲玩緊pkm go

肯定又係紅一陣就who fucking cares
今次仲要俾錢買

屌你老母 申手黨仲咁撚串

冇追潮流
同以前既橫向Mario 有咩分別

唔撚好貼呀屌你

嘩 而家d人真係好撚惡
自己唔搞仲要屌人老母
有條link有幾威 係你自己低能搵唔到姐

On9 做伸手黨做到咁理直氣壯真係第一次見
你邊隻眼見到係乞？ 單字一個"link" 連加個 都無 頭先仲要比假link 咁既人我搵唔到理由比link 佢

好似兩個人黎

屌你老味渣住條link有寶咁

唔好再回嗰條撚屌

Link 呢？

有無link都無得DOWN啦下話??

得link得天下

有未㗎！！！

剩係單靠係句話
上stream睇鬼佬直播
除左伸手仲有乜方法知你睇緊乜直播講乜春？
乜鬼佬乜直播都唔撚知想google都無得Google
唔伸手可以點？
定係你上黎講句野係純自high唔係諗住討論？

免費試玩
啱心水就一次過俾錢開所有content
唔會有額外要課金既野

不停refresh App Store

依家望17:00有

正一傻閪黎

班港豬連whatsapp要俾錢買都都瓜瓜嘈

會走去俾八十蚊買隻game?

期待有link就有閪屌的日子

大家都ios使乜要link 哈

( Show Blocked User - 樓下係on9 )
( Show Blocked User - 逃走的粟米🌽 )
( Show Blocked User - 處女膜破壞者 )

痴撚線
又係自己話睇到live先
又唔撚比link
有link好威威？
On9

睇死唔會
「吓！要俾錢㗎？！咁唔玩喇」

( Show Blocked User - 😑許文彪😼 )

講完轉頭走去幾百蚊放題

係港豬先咁撚on9，人地設計隻game出黎佢地覺得禁兩個掣就搞掂，垃圾港豬點會捨得俾幾廿蚊玩

上stream search super mario run 得幾個人live緊
唔識串stream ？ 就算唔係我講個個人 其他人都一樣down 唔到 係咪我睇緊個個真係咁重要？

Mario U luigi U , 3D world 拎晒全部星星

好期待同friend 子鬥高分

冇app又要dl?
定上網睇呀
屌你老母食蕉啦

最後果d 彩虹關應該會難到掉爆電話

整game個工作量大過一個工具app好多，你諗下入面有幾多公仔要畫，有幾多animation，有幾多音樂，所以想玩game唔駛錢係脫離現實

老任3ds啲Game咪一樣要錢買
啲人又唔屌點解隻Game要收錢
完全唔明點解轉左轉左Platform就唔可以收費

如果老任肯整個speedrun版已經夠

班on9係覺得俾咁多錢買左部電話做乜仲要我俾錢?

80 蚊好抵玩啦

3ds 最近出左mario maker, 無限咁多關玩一世
都係3舊水唔洗

luigi U 99秒
拎住3粒星係手 跑終點
緊張到手都出晒汗

求其選左兩個comments 鬼佬都無得download 比埋圖 廢時有班伸手黨又話無twitter app 睇唔到 又話比張圖 好撚難咩 又話唔知我講邊個comment

咁咪好囉on9仔

又話pst 00:00

小學雞 係要拎個尾彩

都話App Store通常禮拜五先轉game banner囉
Apo Store新game正路都禮拜五出

美國時間15號出
即係香港時間禮拜五

美國依家已經15號
佢地而家已經出咗？

如果個推出時間咁唔準就好心佢就咁講12月中算啦

期望愈大 失望愈大

其實d 素材同音樂係用返wii u 果隻mario 架

屌你老任重未出game, 6點都嚟緊啦!

有機會等到美國時間10am

如果照計app store 凌晨5點出update
咁姐係美國轉返香港時間，晚上11點左右出？
仲係15號既

打完邊爐返屋企應該有啦掛

岩岩重新開機完之後就有！！！！

報驚

唉，今晚再睇有無 訓陣

屌撚爆樓上班冚家富貴

唔好玩囉 無錢學咩人打機

說好的15號呢 ？

( Show Blocked User - 淘寶黃宗澤 )

?

6點都未有

我估係美國15號Apple員工辦工時間先出

人地好多美國人仲訓緊覺未返工

美國公司上新內容就美國時間是常識吧

星期六日應該夠爆機，不過佢玩買道具，似 candy crush咁後期難度可能好高

10:00 CET

鳩估

未出已經知幾時爆機

想像力可止住渴

真係咁快爆到應該死得快過pkm go

鳩估9am PST
有排等dllm

我停左係gb年代

冇追post, 想問樓主訓咗未

應該超過24小時冇訓過

等睇過多陣一出個個都走去down
結果jam晒線個個都玩唔到

要零晨2:00

又話下午四點

樓主應該過咗隔離痴線佬po

係入面一直叫Mario呀，我訓唔著呀

如果係跟美國時間就唔用中文話15號啦
依家全香港人就係香港時間15號等緊

醒住訓，訓唔到

仲未出? 又話十五號
好心分時區出啦

樓主要通兩晚頂

好想快啲有得玩

mario！mario！mario！
mario！mario！mario！
mario！mario！mario！
mario！mario！mario！
mario！mario！mario！

幾時release係nintendo上itunes connect揀架on9仔

80蚊都比唔起咩年代呀 食兩餐唔止呢個數啦

Mario!

出港島食一養都差唔多

其實而家當係課金開多d關咪得

仲有三個鐘

任豚

課金就對了

巴打點知

App Store Japan 官方推特帳號，在今日（12月15日）凌晨一早，就已經推送《Super Mario Run》遊戲一直在等待，將於明天（12月16日）才會正式開放下載，如果根據任天堂官網寫出的是「太平洋標準時間」來換算，在台灣地區時間換算就會是下午四點，所以正確開放時間會是12月16日下午4點，才是《Super Mario Run》真正開放時間。

頂

晒尻氣

屌喇星
Airpod又係咁
Mario又係咁
唔係15號有就咪撚話15出啦屌

屌拿星

屌 又話15號有

屌你老母 昆鳩我

真係激撚死人
事前搞咁多宣傳 而家開放下載都咁多波折

屌 今晚無就唔玩
老任永遠柒過人

on9..

15 號 加24 小時

唔撚玩 屌你老母

如果有見過日本電視節目表就知, 一日有廿六 廿七個鐘

到時出咗咪又係死死氣咁down

幾千銀買部電話
就係冇八十蚊買隻game

港豬

其實上面單料我有啲保留 應該唔使等到聽日4點
我睇app store(us) 個twitter都係喺琴日果陣寫drops tomorrow
咁應該係代表15號之內出嘅

利申：鳩估，有錯勿屌

8蚊都嘈啦

15號晚至16號凌晨都應該大機會

屌你老任

Can't sleep too. Excited.
好似係同緊我講

玩左陣，幾無聊下

頭先去左apple問

話香港地區22號先出

咁on9?咁用咩中文字講話15號 點解要係香港appstore講15號

等左成日都未有

呢下堅on9
好有誤導成份，咩「15號上架通知」
咁15號戈架空既，告9佢商品說明條例

流定堅呀
我有個做apple既朋友話未知喎

老老實實似流，不過唔知講黎做咩
當佢講緊airpods

好似講得通

咪係
正常一個員工邊會知apps既上架日期

0000再睇下啦
可能0100都唔出奇

屌
我都怕我今晚訓唔著

利申 80後廢老

樓主通兩日宵

推到完場

喺新城市試玩過
大家其實唔洗期望太多

等到冇癮

樓豬訓左未

樓主可以瞓返覺好

屌

Mario game通常頭幾關好易玩

但後面D關就難到爆

免費版試玩內容應該唔會比D難既關你玩

依隻game有望成為手機最hit既動作game

Candy crush拼圖
Puzzle and dragon拼圖
Crash of clan策略模擬
Pokemon RPG
Mario run 動作

動作係白貓果d wor

呢個極其量都係Temple run

未出已經開始燈

chok人係白貓打手
都hit 既我諗有6成地球人知咩係Mario

我恨不得白貓執笠呀 越做越鳩

咪臭係

應該聽日下晝四點

驚已棄

16號都來了

HKT 0100?

running 同 action 根本兩樣嘢嚟

希望係真

樓主眼唔眼訓

樓主唔好瞓住 捱埋今晚先

店果隻試玩版黎

仲要係到賣廣告

戴返個頭盔先
原來呢個唔係官方FB

請勿盡信

狼來了

樓主訓左未

已棄9年 票米開局

要$78

栗...自

早啲訓啦咁撚凍

阿伯開局

炒冷飯都要咁貴？

$78食餐飯都冇咗啦

Sad but true

快撚啲啦...

樓主死左未

之前whatsapp $8一年d人都要生要死

係咪唔出了

呢個真係唔知比咩反應好 應該中學生黎

聽朝先download ，啲人一齊download 實好撚慢

56k？

啲人俾$1都屌晒鬼啦

曾經最強...算係咁啦

完全睇唔到任記係有任何誠意去改進

App store 完全load唔到 大家係咪瘋狂f5緊

Mario出先定sica出先？

傻鳩
我steam儲成千隻game
我真係唔知比咩反應你

但都仲未有得玩

佢都屹立不倒

點解我仲未有得dl

再次倒數一分鐘

冇料到

仲未有
訓先

乜柒都冇

乜柒都無

又話1點

+1

以為有 load得勁慢

58分鐘開始倒數！！！

有個屁

重新倒數
等兩點

算，訓先

15 號？ 我屌你老母啊 邊撚到15號啊

岩岩入app store彈app以為有 點知

屌apple屌老任

等左咁耐，唔係唔等呀

樓主兩日冇得訓了

訓先

以前邊有分咁多genre， running係動作分支黎

樓主仲未訓得 好慘

訓得著既唔好話鐘意孖寶兄弟

樓主幾時先有得訓

ok

幾時出H動研討會?

可能到有得玩個時你就頂唔順訓左

Come on!!

日本自己都遲 反而去就美國時間
平時捉老翻/偷手就咁撚快手，而家虧待啲hardcore fans
食屎啦老任
仲有Konami一擔擔

要唔訓幾多日呢

真係講聲你個名先

玩到喇喎我，香港apple ID
但係屋企同friend得我一個download到

日本要痴美帝先搵到錢

有個鬼佬話禁notify me之後download到，仲有條片證明開左game

用日本ac都唔得喎

點dl

有得玩啦

HK iTunes down 到

屌
我ipad 可以download 但係iphone 仲係notify

搞掂

有啦

日本app store 有了

Download到喇

Log out咗再㩒notify me真係download到!!!

download緊

訓得覺喇樓主

好on9
如果你之前預先噤咗通知嘅話
反而下載唔到

香港app store已down

已down

樓主係咪啱啱訓左

屌仲係寫住notify

HK <-> JP app store 轉下轉下就有

我用logout方法得左
Game down左但app store仲係show notify

玩到了

屌 酷跑個名好支

撳咗通知嘅巴絲
kill咗 app store再入就 ok

通知緊但唔知點解down 左

點解我仲係notify?

Logout再login番就dl到

玩緊

kill app再入

好唔好玩？

淨係識向前有d on9

登出咗連入都入唔返

點解到最後我都係收唔到通知？

得咗

都係連登通知快

link唔到fb 彈app

有無巴絲有依個問題
Link fb個陣咩字都出唔到
大佬我啲set呀咁

得咗啦thx

其實幾悶

隻人仔自己向前行，你淨係控制佢跳

玩完頭三關要比錢先可以玩之後d 關

覺得好玩嘅咪課囉

都係gba版好玩D

玩左幾關 麻麻地

我係咪已經可以del game

有d失望

跑得喇喂

禁左通知反而無得玩，仲成咩世界

慘

最陰功係睇住其他人有得玩，我最早開始高度期待要等通知，成何世界

log out 再 log in 試下
唔得就轉account

ps 期望唔好太高

係del得 第四關重要玩得20秒 真係多撚謝

屌佢
down左三次都係彈app
重新開機 kill所有app都試過哂
睇黎同依個app冇緣

我都彈

買完最多都係得world 6咁多關?

我諗會Update

SE？

80蚊買20關

玩緊。log out再log in就down到

好失望 冇得翻轉頭 完全唔係我玩開嘅野

6

原來要俾錢玩之後
唔係話唔支持
但咁撚樣唔值得78蚊囉

冇show過notify。垃撚圾

78蚊

佢呢個購買方法唔知跟唔跟自己個apple ac
可能買完用第二部機入自己ac要再買過

熱潮應該仲短過pokemon go

彈app

jb?

呢隻多d任狗feel

係咁彈app呀屌

玩咗幾分鐘
好悶

真心講句 如果要摞八十蚊出黎 我寧願買聚爆 個玩法好垃圾 喺可能有難嘅關嘅 但都應該好死板 無咩變化 食花生睇佢紅一兩個禮拜就折埋

玩完3個world, 用晒送個5張卷, 係咪無課金人士既終結?

日版係1200yen
80蚊

一早話佢垃圾過temple,run

Link 任天堂 account 有Toad 用

可能熱潮都無

第一樣好撚緊要既野，就係要比錢先玩到之後d 關
我諗後日已經冇人玩

唔可以行返轉頭呢點好煩

game都入唔到 出完任狗個logo就彈

Logout個app store應該得

麻麻地
我玩返3DS版算

down隻game返黎為左睇任狗個logo？

Pokémon go都有2星期俾我玩下
依隻10分鐘

無乜特別 大把Game仲好玩都唔駛$78

寧願要番轉頭

仲可以搵個藉口同班fd做運動

好悶

應該無 angry birds 2都界唔低

買左 2-1已經好撚難玩

要香港人拎錢出黎一向都難過西

呢D關你反應慢D都死得

Mario好多代都係初頭D關易玩
後面D關好難玩

免費試玩只得太少關
根本體驗唔到段片中既所有元素

連Boss關都無得試玩
或者等Youtube多D玩家買左玩後面D關
先睇到隻game既所有野

$9港幣都會考慮下

得幾關免費之後要78蚊
以香港人既心態都幾難造成熱潮

係唔值喎
利申一直有比錢買開game

直接賣78蚊啦

其實你有冇玩過近年唔同遊戲機既Mario？
全部都係前面既關好簡單易玩
後面D關複雜好多難到痴線

其實玩得mario都會有強迫症要儲哂啲星
呢度6大關每關有3set coin要儲其實都幾多野玩

利申打手

78蚊唔係俾唔起，而係呢隻game根本唔值

彈game果d Jailbreak左咋下話

肯定冇

一要連fb就彈左game

淘寶3毫子可以買到 癲

無jb

彈夠味

好少可 apple 會一早一個月前預告出game.
老任比咗好多錢去做宣傳

邊關香港人事 全世界都唔會覺得抵玩啦下話

唔俾$78係咪淨係可以玩拉力賽
同埋起下啲型國

拉力卷有限???

其實食個碟頭飯都五六十蚊啦，買隻game係咪真係咁難為你

淨係冇得回頭 逼住一定要向前已經夠on9

你起完第一間蘑菇屋就可以入去玩mini game
有機會拎到卷
不過mini game要8個鐘一次

香港通脹得勁炸

唔係俾唔俾得起
係值唔值得買

玩左 得個吉

五六十蚊個飯都幾唔值㗎

八十蚊 我拎去買雲端 俾電話費會有意義得多

要玩過晒先有資格評論嘅
咁我無
我淨係知我覺得唔值

飯唔可以唔食
呢d西game
睇場戲仲好

點解一定要一次過拎哂啲特別金幣先得
以前啲大金幣都可以分幾次拎哂
搞到我Miss左一粒就要Restart

直接賣78蚊 起碼仲棍到人買 之後入去玩完先覺得中伏

頭三關儲五粒粉紅都已經難

至少可以刷到下載數量

辣殺
玩左幾分鐘刪左

幾年前隻nds已爆 今日玩依隻
笑而不語

依個收費方法令我諗起 little fighter繼集herofighter

直接賣78蚊會個個買完玩完就申請退錢

其實2-2已經好難玩
我狂跌死

但免費內容只玩到1-1到1-3呢三關太易玩

rally關要巡迴關打完1-4先可以unlock新關

所以免費內容基本上只試到好少野

快過gay cook

香港市場應該唔多人買
手機Game要俾錢對大部份都仲係好反感

拉力賽新關要打巡迴賽1-4或打後先解到

垃圾 唔洗錢都唔想玩...

Pokemon go 唔洗錢先啦起碼。屌佢老味果三關十分鐘就玩撚完

悶到

我屌，2.2卡撚到依家
仆街任天堂

rich

唔係淨係手機Game
係所有軟件/遊戲
即使係Microsoft Office/Windows
第一時間竟然係搵有冇老翻/Crack

可以分多次拎齊

就算科左水都好快爆機

冇jb都彈呀

幾廿年前一隻正版game要幾百蚊

時代變啦
幾廿年後78蚊都話富貴

Implosion 早兩日仲要有限時免費，要收費都係15蚊，仲要襟玩好多

佢會加關就抵

屌好撚難玩 玩住咁多先

免費冇廣告成隻送比你好唔好

原來唔得

唔得喎

加關可能又當DLC咁要你科水

...

原來收完粉紅仲有紫色
要重玩好多次，玩記性玩timing

唔得喎 我第一關差最尾嗰個
第二次入關前面嗰四個都冇埋
我開始知啲泡有咩用
俾你回帶到Miss金幣個位再跑過

樓主起身啦！

我買隻bf1都起碼玩到幾十粒鐘
呢隻？
有20個world就抵

過關就叫玩完？

屌奶星 好撚垃圾
80蚊唔係無 但用80蚊買垃圾真係

每關有3次coin儲

之後笑9人支那

利申好撚憎中國, 不過覺得好撚多香港人同中國班垃圾無分別

要等update囉 實有排等

下 ok好玩wo

其實嘈黎做咩
係唔想俾錢買嘅你點講佢都係唔會俾架啦

唔同位置嫁

玩mario唔齊收集都唔叫玩贏一關啦

唔記得大半年前定年幾前lmplosion免費嗰陣已經即刻down咗

如拎唔足紫幣
可以專登死變泡泡倒後行過食紫幣

2-4打Boss好難玩
平時只可向前行
撞牆可向番後行
但咁樣要踩中Boss會難玩過以前既Mario

記住每次有兩個bubbles可以回頭再攞miss咗嘅coin

咁一定要死，可以直接㩒個泡泡icon

你對
我都係剛發現

2-4個boss好多代mario都見過
以為係easy job踩三野就死
但由於自動向前行
突然變得難玩左
第一次玩踩一野已死哂三條命
要慢慢熟習呢黎打Boss既分別

玩緊啦

拉力賽輸左係咪乜都無？

原來可以主動禁變泡泡
Btw1-1啲紫色幣已經難拎到喊 玩左幾次先拎到

同跑步個d驚無分別
對戰係有少少樂趣

1-1第四粒黑金幣點拎
個位高到跳唔到

睇d reply 個個都希望係玩免費game

第4粒一路彈上去就拎到 反而我見都見唔到第5粒黑幣係邊

好on9 人地講明想整買斷

好似出星之卡比會好玩d

點彈
無野俾我踩
第五粒喺之後嘅一舊紅磚度

彈前一舊固定左既先 之後自己會爬落去

第五粒喺磚入面
Last一排磚 第一粒

搵到啦
第4粒首先要㩒實跳到去中間個磚度爬上去再㩒實跳高去最高舊磚度就食到

你要扶喺粒問號磚先 再彈上一層

已Del 自動行嘅
同我期待嘅有好大落差

發佈果日講左係自動行

Chok仔係咪太無聊

佢唔想你用兩隻手玩

law曬有咩獎勵

巴打恭喜

方便打飛機

如果要原地空中降落，唔自動向前行，可以降落嘅時候 向左swipe
可以睇下遊戲入面，有tricks and tips

拉力劵

Btw唔玩住了驚玩到唔使訓
各位加油

1-1全coin洗咗我成個鐘,唔俾錢頭3關都玩死你
唔明啲人嘈乜

我都攞咗喇
Thx

咪係
1-1已經好好玩
係班友衝左終點就當贏
明明有coins拎唔試拎就屌白痴
真係好笑

其實幾襟玩
不過你要啲人同一關玩幾萬次就無咩可能囉

咁都算啦 佢連乜野遇到細粒啲嘅怪都自動跳
比兩餐飯買呢Game真係唔化算

獎你課金買佢之後d關

拉力賽連輸三場好嬲
係咪要不停翻身做華麗動作先得？

未試對戰
如果真係玩對戰鬥快鬥金多
真係要試好多好多次

高手

你跳高幾吓已經贏

殺得愈多次隻怪會升lv 係同人對戰時會有幫助

D人話：
哇行過隻怪識自動跨過咁白痴

喂大佬⋯你要殺怪拎金升lv ga

How to bypass jailbreak detection in Super Mario Run

1-3 綠coin 全齊

爆左機仲有咩做
升級城堡有咩用

有冇人知1-3 最尾兩個綠色金幣點拎

訓得教啦

其實未 拎哂3條水管同彩虹橋就可以話爆左機

真心襟玩，草3次coins同埋敵全滅鬥高分
1-1都可以玩大半日
認真好比心機做
好過d所謂大作放晒d資源落畫面

廢J想問各位 1-1紫色coin最後一個係邊到

玩開mario 覺得ok

有冇得用 itune pass 比錢
第一次咩都唔識

yes

全自動咁，得一個制就係跳

3-4已過唔到隻庫巴

我通常打爆所有關後先收集特別金幣

你睇睇選單->圖鑑->技巧先啦

Mario一向係用好少掣但可以做好多動作
呢隻Mario又加左新動作

半個鐘前先收到通知話出咗...

今日對 mario好失望訓唔著

PS4 xbox果類咪一樣賣緊幾百蚊 弱智
拎黎同手機game比較
懶係看透世事

得3關想黑有熱潮

香港做軟件開發慘過做狗

你知唔知以前Windows Mobile智能手機年代
手機大作game過百蚊架
一個地國王app都幾百蚊

你幾歲呀？

以為易玩同少動作個D一係近年好少玩Mario
一係盲毛連game內既教學都無睇

要一次過拎茶色幣超難

目標只係過關真係on9
過關有幾難
已經自動跑、自動跳過敵人
頭幾關其實唔跌落街實過到關

最唔明係點解要用temple run比
完全唔同類型game黎

訓咗無睇 樓主玩完訓唔訓得著

好普通喎

唔使同佢地嘈
你試下問佢家用game new super mario bros U $3xx買唔買
答案一樣係唔買
因為問題係mario/任天堂
價錢只係用黎搬下龍門借題發揮
ps4 xbox game就一定值得買嘅

我又覺得幾好玩

3-4已經連過關都難
至少我打左廿幾年機
死左多次先過關

有冇人一開就彈app 我剷完重裝都係咁

依家D玩手遊大既人
連hkd$8 game都唔會買
但竟然為一隻手遊月課幾百至幾千銀

D總理級課長直頭燒一百幾十萬課金當閒錢
其實中左課金手遊既騙局
不停出更勁既野你抽
根本無底洞
無上限地有更勁既野亦令遊戲平衡度亦越黎越差

作為消費者黎講
一個價買斷野
明買明賣唔駛抽野
先係最有保障

其實由以前The Sims出幾十個dlc地獄開始已經走錯路
但都叫做一個貴價買得哂
近年課金手遊直頭更掠水
燒幾多錢都唔會抽得哂你想要既野

我由紅白機年代打機
睇住好多日本game既收費模式點越變越衰
近年我就算玩Sega創造球會手遊日版三年都係零課
我有錢情願賭波炒股都間中有錢賺唔會長蝕

就算可以撞牆後向後行
玩到4-1呢D齒輪密集既關已好易死
要連過兩個齒輪個Timing好難捉

仆街啦 第一次買野 但我唔記得左 security question
可以點搞

連fb好似實死
辣殺

只能講你老了
而家課金game每過一排就出新角色引你抽蛋
係抽咋！$78應該只係抽到幾次 仲要抽唔到
又要掘返呢張圖出黎

而家d DLC係unlock patch黎

講真係好有心做
一個制但唔同 timing禁已經唔同
搵 coin 諗起洛克人
老實說 casual game黎講係幾好玩
算係咁

原來會自動行
玩左頭兩關已經開始悶
垃圾game

啱啱先拎嚟三關三套金幣 耐到
我想問下一定要Nintendo 連動先BackUp到
如果我買左$78 淨係呢部機先有

想問1-1第一個紫幣點食？

一關即刪
科技進步 耐玩退步
垃圾

踩落隻怪再彈高食

我覺得幾好玩喎

你拎哂三關三色coin先講啦

我淨係知道連動都連唔撚到
入到去得D圖案，全部字顯示唔到
我屌你老未老任正一垃圾

因為我都鍾意玩洛克人同百士超人，所以覺得隻game ok

齋跑唔拎coin都覺悶
重要計埋拎coin

1-1最尾個紫幣已經見唔到

隻game咁有挑戰性
唔明d人點解話唔好玩

淨係1-1一開始兩個問號要一次頂晒已經唔係次次得

Me too
你係咪jb過？

禁住會跳高d 我都試左幾次跳怪好難 點知唔記得左教學有教禁住跳高d

3x歲人
打左機2x年
上左高登1x年

黎緊夢想想辭職搞隻手機game
依家D手機game玩法千篇一律
換湯不換藥真係好悶

d 人根本唔知隻game其實玩拎coin
跳兩下過關就話垃圾game

洗地俠

樓上話del game 果班
「Goat Simulator」

玩呢隻啦，唔洗錢又有排玩呀

最尾果個要頂舊磚先出

我覺得而家d人比較鐘意挑戰位係多人合作或對戰果部分，挑戰位係單機果部分比較無引

呢兩招唔睇都唔知
原來可以主動丹泡泡唔駛等死先變泡泡

係喎

想問下如果我課左$78
另一個fd用我apple ac down
係咪都係課左金既版本？

唔係
一定要連動My nintendo先留到Save

同問 d同事叫我share俾佢地

Share唔到
一個nintendo account淨係連到一部電話

5-3條key搵左好耐又唔夠時間
原來key係隻鬼度
仲未拎到

有拉力賽同玩家鬥

點拎隻鬼中既key？
踩佢頂佢都會受傷
引佢入去度門又唔會開門
卡左係度過唔到

但真正挑戰位係儲coin 唔係拉力賽
拉力賽變化唔大，到後期個個步法差唔多，快悶，而家似乎多人遊戲大勢部分要有得個人化配招先耐玩
不過我覺得已經好玩過 angry birds，小學生唔知係咪都咁諗

碧姬公主真係好正，細細個已經鐘意佢

隻game set番英文就可以去登記Nintendo acc睇番d字

儲coin㡬有挑戰性, 再玩拉力賽，幾好玩

Angry Bird最大問題係
有D關本黎三星唔易
但有得課金買隻鷹一野炸哂個場境既野
咁樣基本上係完全無遊戲平衡度可言
比錢就超易玩

Angry Bird套電影隻鷹出場好搞笑

試下先

其實打庫巴有時都係變大後硬撞
受傷變細過關

隻鬼我頂兩次都死
係咪要跳起旋轉踩落去先拎到key?

巴打幾時辭職寫game,等緊玩
諗住寫邊類game?

原來敵人圖鑑有講用後空翻跳躍先可殺隻鬼
唔怪得我拎唔到佢條鎖匙

我開始感受到呢隻game個遊戲性嚮邊，冇想像中咁單調

true

5-4我呢個位已死左多次
莫講話收集紫幣

其實都好少game係頭幾關就有趣

有好少game會一開頭就打Boss比你試下有幾難玩
之後點打都會輸
輸左先開始正式玩

老任笨在只比玩家免費試三關
我覺得至少要去到2-4關
玩家先會易D有衝動比錢買

Game已del

已同個fd度好基本玩法
係用一種童年遊戲大改良變到難玩同更多變化
我希望做到單機一個mon四打
好想有番細個打機幾個人圍埋有講有笑既感覺
依家個個自己篤手機打機其實好自閉好冷漠

用較為易用既Game Engine搞

畫風未定
畫圖同音樂搵人搞定自己畫都未定
如果呢D野自己搞埋當學野都唔係壞事

遊戲公司名已想好

下年年中份工完約
到時唔想續約了
我相信就算全職搞都至少搞一兩年以上
始終由零到有要慢慢學同撞下板
一兩年時間或者已係較樂觀既想法

印像中小學已幻想整game
呢個願望如我實現唔到
我覺得我對唔住自己

今日刪 mario好開心訓唔著

d人玩慣左嗰d係
得一關
係咁9跑條路係random gen出黎攞item架

我以前都認真諗過寫game
最啟發我想咁做都係因為 little fighter 2
百玩不厭，可即時同隔離既人無latency咁雙打而家已經絕跡，所以今日handheld都少左人玩既年代任記下世代主機真係好吸引，有手制又可同步玩

Lf2連鬼佬都識，3d橫向過關格鬥 game依個 genre佢做完lf2已經後無來者
所以我對herofighter極失望，好多新元素設計失敗，舊但好既元素無左
遊戲潮流都唔係失敗主因，電腦單機設計得好一樣有人比錢

加油丫巴打，今時今日寫game門濫低左競爭好大，無幾多隻 flappy bird咁好彩，真係要好鐘意先敢去做

支持巴打 係香港講理想已經唔係易
要實行更加係難上加難

lf2個搞手之前出個隻新手機game
好似太少宣傳少人留意

我都想搞呢種重玩多次都多變化百玩不厭既game
但手機玩一定要易操作
同埋希望單機可以幾人打

以前NDS孖車有download play
一餅帶可無線傳比7個玩家試玩8人對戰
其實係可成功引多D人買黎玩

又要易上手
又要多變化同有挑戰性
絕對唔易搞
呢個大既課題我希望我有機會做到
就算搞到訓街破產至少我試過

其實endless runner玩法係抄陳年遊戲機隻百事超人

百事超人我Youtube睇片見人打爆機
係堅難玩架

根本好多手機game係翻抄陳年遊戲機game既元素
但對於遲出世既人黎講以為係新game新玩法

等你再集齊下底個四樣野

以前d 戰機game 都係endless fly 添

屌 好經典

互聯網最大遊戲網站IGN比8/10分

睇人直播 拎coin 玩到火滾 好好笑

有完美主義玩呢類game集齊野會好痛苦

試左真係要用向後箭嘴向後跳出後空翻跳躍
先殺到隻鬼拎到key

Rockman收集野會升級，對故事推進有用
儲coin只係為挑戰而挑戰, 城堡升級唔太吸引
但以Mario為基礎設計都幾好，八分都合理
有心思過Capcom rockmanx街霸照舊版返出

rockman原創人已離開Capcom

任狗點解釋？

街霸手機版幾過癮既

呢個真心經典
好撚記得跑跑下會衝入人地間屋
同埋果罐油缸果大嘅百事追住自己

睇死你無買過隻game頂盡只玩過頭三關

只玩過試玩內容出既review
絕對無玩哂咁多關出既review咁客觀

開始收集三色coin之路

佢股價冧關我咩事
同班投資者解釋啦

一個價買斷
唔係課金抽野

玩過咁多代 我覺得gb同wii果隻係最好玩 果陣will真係玩到停唔到 同我家姐晚晚玩到11點 同fd玩又好笑

手機game 整到一樣既話就無人買佢d 機黎玩啦

係
後面玩到好燥

任天堂可以即時係有幾億用戶既市場賣佢d game wo
佢d機依加最多咪賣千幾二千萬部

屌冇jb都彈game
重down 轉apple id down reboot 清ram乜鳩都做過，冇撚用

All pink coin collected

好似要IOS 10以上先唔彈

免費既係咪已經玩完？
其實拉力賽圈點樣再生？

禁錯屌

特別關卡係咪只係拎金幣，感覺好廢

收得真係貴😂

題題大家 拉力賽卷最多得99張
就爆就用左佢先

好快爆

拉力賽想解新關
要買game係巡迴賽過左1-4或打後既關先有

免費試玩既野太少

諗諗下
上一輩會玩 Pokemon go, candy crush但唔會玩 Mario run依類動作 game
因為佢地隻手 reaction time太長

我9.3.5都無彈game

係咪開左太多app冇關？
有冇double press home掣掃走哂其他app？

要整隻game長者同小朋友都適合唔易
Mario較考反應
老人家唔係個個適合玩

我細個阿媽成日叫我唔好打機
到佢老左比部iPad裝個麻雀game比佢
佢都狂玩唔厭
其實只係睇有冇game適合佢玩

搭港鐵成日見D阿叔玩啤牌類手機game

日本有報導講過有個長者日日玩炸彈人

老人家肯定唔會咁好氣係咁打同一場

Candy crush咪又係咁玩同一場
主要佢地要訓練好耐先有我地捉timing既觸覺同反應
Btw我果區仲係道館熱點玩 Pokemon go果班，40歲打上既比例超過後生仔
有時見九成以上都係上年紀，可能同後生果班唔再留守熱點有關，但見到咁多上年紀既人玩聚埋一齊打機已經令我好驚訝

我屋企人食古不化，話人地有病無聊，玩黎搵唔到錢曬時間，捉棋都話可以賭下錢 自己每晚就坐係度睇tvb劇，可憐

1-3黑幣關好難拎齊黑幣呀
幾個位都要跳龜彈高拎黑幣
跳錯位又會跌落街

其實睇電視先最無互動只係接收聲畫
打機至少同電腦AI或真人玩家有互動

做樣樣野都要有錢賺咁現實
食飯夠無錢賺啦唔好食呀笨

已經成日同佢講好多研究支持遊戲極有效對抗腦退化，佢唔信，淨係話最好係打麻雀同行山，但得個講字晚晚睇電視過
佢地對遊戲兩個字好抗拒，諗唔明

我覺得ok，最衰就係要連線，坐飛機玩唔到
拉力卷又係on撚9

想問下點樣同朋友對戰？之前啲介紹又話有

[img][/img]

唔關事，佢係background嗰到唔等於佢會食ram，況且有方法可以唔洗kill晒全部app都清到ram（做到kill app嘅效果）
利申試埋kill app都冇用 唔撚玩了

以前有冇JB

好撚多錢
錢有咩用途？瘋狂買建築物？

暫時發現畀一次錢、幾部機玩嘅方法有二：

1. 喺第二部機app store登入同一個apple ID安裝遊戲，遊戲內按購買，佢會提醒你已經購買，唔使再畀錢

2. 如果用唔同apple ID，但遊戲內連上同一個Nintendo account，都可以玩full game，但就會兩部機share左一樣嘅遊戲進度

有，但我已unjb兼update過iOS幾次
仲要我個fd同我一樣jb過但佢玩到（都係iOS9，依家冇jb）

shift+update=冇unjb

要dfu洗機wo

我玩返3ds好過

原來幾好玩，玩到黑coins要考反應之餘仲要用腦，例如world 1-1，開頭唔明佢送個泡泡俾我有咩意思，諗左陣先明

但仲未搵齊

World 1-1其實唔使用泡泡都可攞齊black coins

咁咪可以同friend夾份買

理論上ok

過左，宜家玩緊world1-3黑幣，我已經水皮，佢放啲位置又要咁陰濕

樓主訓醒未？

點做到？

1-3要跳龜彈高拎黑幣
的確唔易
我尋日玩左多次先拎齊黑幣

1-4第2個黑幣係咪要Luigi先夠高拎到？

我估只係同一apple id買過既野係唔同機裝免費掛

第1點從來任何app都得

第2點只適合情侶或家人
遊戲進度同朋友share我都唔制啦

點解第一點我唔得
已經喺第部機轉左買左$78嘅AC再裝
撳購買佢冇話我俾過錢

2-1黑幣關中段D場境設計直頭唔同哂
之前粉紅/紫幣關記熟D路都冇用

今日既進度 訓醒左玩

限定建築